俾你係小方會唔會飛鄧麗欣

飛 無波

無身材雞仔聲i am very thanks them

比你你點揀丫

臭脾氣

條女玩到殘重識自己走 算係咁啦